發唔發覺做人成日要面對大話好煩

自己對咩人都會講,例如家人,朋友,同事,另一半
什至乎對自己都會講
跟住人地又同你講大話,好煩,成日都要學識睇穿個真相
之後先諗自己應該要點做先成功

問下港共政府 or 共產黨，佢地日日都面對同一問題

有咩方法可以搵到議員問

大家都知大家講大話
但大家都會繼續講大話

N年前已經有名言
證明人類就係鐘意講大話

唉...好煩
其實都係當同人想正經做一樣既時候就會咁樣,但唔通睇唔穿大話去求真相就唔做個樣野咩